收到風，今年dse中文卷一部份嘅試題內容

唔益班cd rom
附件： 您所在的用戶組無法下載或查看附件，請嘗試多貼文章獲取積分，積分超過 120 或特定用戶組方可查看。

又嚟 悶唔悶呀
之前d人起碼有心機改下圖 你呢
無創意就想呃正皮 過主啦

間唔中就好玩姐 屌你老尾就黎變日經 收皮啦屌

多謝樓豬

樓上班dse雞解唔到密嬲嬲豬？

笑撚死人

樓上班傻仔睇唔到嬲嬲豬牙😂
準備下年retake啦
我就拎硬5**😘

Cccccccccccc

牙龍5系retake煙搵咋咩

我有英文dse卷

不誠實使用電腦
警已報